跌市試出最強股票組合

廢話不多說
直接寫冧巴

3 1883 823 778

有反應再寫

你隻1883都仲未上返三年前個價

買狗股咪得

6823， 345呢？

👌

6823 345 貴
作為散戶平衡風險與注碼 可以有其他更佳選擇
但對大戶而言係資金停泊避風港

5

等多年應該上得返

管理層 加上中資侵蝕
風光不再

唔跌同未跌係有分別

2

6823
跌成幾千點仲可以創新高